Protokolli Nr. 98 perra sest 2 Nowembrist olli Paul Nedra kirjaga Nr. 302 sest 2 Nowembrist selle kohtumõist kuuldnu täämbatses päiwas ent es olle.
Otsus: Paul Nedra weel säduse perra kutsuda mõistmist kuuldma tõist kõrda.
Pääkohtumees Jürri Waldmann
Kohtumees Tannil Oinas
Kohtumees Tannil Purge
Kirjotaja /Jõggewa/
